我再講多次，暴大人，走啦

一早已經有人預示左
佔領暴大會變成佔中2.0

爭大台
內鬥
嘉年華
捉鬼

全部一模一樣發生緊

撤離中大係會好痛，但成個運動唔會散
返去幾個月黎行之有效既流水式社運啦

認同....放手唔等於放棄
而係一個進化，一個改變

成日話要從歷史學習
歷史同我地講佔領冇一次成功，全部最後都潰散
歷史同我地講街頭流水行之有效
仲做咩要佔領

根本呢家係退化返去5年前

好啦呢家出現左大台啦
政府幾開心
即刻揾人出黎deal

係都班非中大人走先 去其他大幫手 中大暫時極安全

佔領同保衛係咪唔這識分

利申非暴大

On9

佔中可唔可以癱瘓東鐵？吐露港公路？

呀Sir 好行唔送

Sir

中大人唔可以保護中大 係笑話黎？

暴大人，撤退啦
唔好仲諗咩建立據點，再反攻
事實係你冇一個由上而下
完整既指揮系統
據點係毫無作用架

開咁多post係咩用意 我諗大家都明

其實可以你視假聲明繼續保衛
同埋你所謂既大台
係影響唔到其他地區開花
最多都係細台

1 唔該，唔好再以為自己係再世諸葛亮係度估政府同黑警想點得唔得？係度估嚟估去，又話林鄭係功定守呀，係咪特登冷處理呀，以為自己好撚聰明。五個月啦！估林鄭想點係五個月嚟有無發揮過作用啊？沒有試過估啱佢想點呀？重要呢啲死人post上到熱門，大把人推，想點？

2 中大唔係成個中大咁守架，其實成個中大最具戰略價值係二橋，因為係控制緊吐露港公路。問題係守二橋唔等於守成個中大，成日亂咁話要人唔要人係冇意思。成場運動從來都係be water，邊度要人咪去邊度增援囉，中大要打咪嚟中大，打完咪走囉。做咩無啦啦中大變咗佔領區，好似雨傘咁嘈啲無聊嘢。唔夠人睇，咪叫中大學生自己哨，唔係地圖炮叫全香港擁入去守，入咗去又唔出泥，跟住內訌。

3 大學係據點，但唔係玩「夏慤式」自治區。大學（中理城浸）近交通要道，要打可以即刻增援，打唔過可以即刻返宿瞓，主力都係本身大學生，唔係要全香港咁狂dum人力物力落去呀！

4 係同政府講嘅：塞交通唔係無聊玩屎忽，係以癱瘓交通為手段脅逼你呢個獨裁政權回應市民訴求，你一日唔答應五大訴求，你一日都要繼續食屎

5 係同受影響嘅市民講嘅：塞交通唔好怪示威者，要怪就怪林鄭五個月嚟都唔肯回應，如果你想快啲「回復正常」，唔該你叫林鄭答應全部五大訴求，你鬧示威者係冇用

但佔中可以導致分裂，內鬥，爭大台，扣捉鬼

佔暴都出現緊啦

你好想？

你要癱瘓

流水街頭一樣

咁佔黎做乜鳩

痴撚線 屌你老母
果度等於人地自己屋企
你叫人撒 屌你老母

人地走唔走又到你管咩
如何去留裡面既人自己會決定

冇人估政府會做咩

我係估我地呢邊會發生咩事

事實係當年佔中發生過既事一一發生

你係咪要由剩低其他既野發生落去

我講唔講又到你管咩

入面既人自己會做決定？

邊啲人？出黎開記招個三個？定中大su?

接受現實，入面啲人根本唔係群體

話咩留俾入面決定，放棄思考極不負責任

人重要過屋企

成場運動既成敗重要過一個據點

紅色size6就有人聽你講咩
地勢唔同優勢唔同民意都唔同拎黎同佔中比
70年都黎啦又唔見共產黨好似蘇聯咁解體?
亂咁拎過去黎同而家比
自己又唔係學校入面又扮曬了解出post放負
你慳啲啦

管唔到你講咩 不過屌柒你就緊

即係你都承認有大台啦

咁你都知一路以黎冇大台既原則重要啦

你都知一有大台，或者有人爭大台會點啦

講埋啲戇鳩野影響士氣咪等比人屌囉
實際方法又冇淨係識叫人散水
明明個勢就好到不得了都比你呢啲仆街講到就黎死咁

即係駁唔到啦

廢柴

On撚鳩 第一果度屋企 邊有分撒與不撒
第二 而家係成功緊

我唔知邊度士氣好

分裂、內鬥、互相指責、捉鬼已一一發生

你呢家無視佔領既問題

但到最尾，你一定見到佔領既結局

請善用不推文回覆

講撚到成個運動得中大人玩咁
屈大台屈嘉年華 難得有個據點就要比你啲廢人屌散
你含撚啦

你唔知 你唔識 你唔信
就收皮
唔好亂咁講野 丟人現眼

走同唔走都無關係 根本唔存在大台

我真係想知成功係邊

塞路呢啲野，流水做唔到咩？點解一定要佔

真係低鳩能 入面咩環境又唔知 自己鳩估完就叫人走
好撚醒咩?

一多人聚集就會有人想建立大台

一有擬似大台就會有人想爭

記者會個三條友已經有辦你睇

流水做到又關中大人咩事
佢地有佢地吐露港 出面有出面流水做
入面不知幾團結同安全 唔知就咪撚亂吹風啦

紅色大字好威喎
照你咁講200萬人遊行民陣就係大台啦係咪?

一早已經有人預示左
佔領暴大會變成佔中2.0

你唔好同我講條垃圾係你

入面大部份中大學生都屌開記者會個三條友你知唔知？

呢啲爭大台既情況5年前情況都出現過，你又知唔知

sir 敵人反對的東西就是對的

外攻唔入就外叫人撤退
無非都係想分化姐

即係你都講唔出佔領成功既位係邊

齋鳩死守就好成功？出黎釋出善意好成功？

對比流水，我唔知成功既位係邊

個個post 你都叫人撒既

無知就收聲
佔領成功係邊上面講左
你攻唔入就想叫人走 咪咁撚戇鳩啦

痴撚線 咩叫佔呀
你返屋企會唔會叫佔領你自己屋企呀 柒頭
成功都仲要問 咪就係因為中大 全港開花囉

繼續講廢話

繼續駁唔到

1 唔該，唔好再以為自己係再世諸葛亮係度估政府同黑警想點得唔得？係度估嚟估去，又話林鄭係功定守呀，係咪特登冷處理呀，以為自己好撚聰明。五個月啦！估林鄭想點係五個月嚟有無發揮過作用啊？沒有試過估啱佢想點呀？重要呢啲死人post上到熱門，大把人推，想點？

2 中大唔係成個中大咁守架，其實成個中大最具戰略價值係二橋，因為係控制緊吐露港公路。問題係守二橋唔等於守成個中大，成日亂咁話要人唔要人係冇意思。成場運動從來都係be water，邊度要人咪去邊度增援囉，中大要打咪嚟中大，打完咪走囉。做咩無啦啦中大變咗佔領區，好似雨傘咁嘈啲無聊嘢。唔夠人睇，咪叫中大學生自己哨，唔係地圖炮叫全香港擁入去守，入咗去又唔出泥，跟住內訌。

3 大學係據點，但唔係玩「夏慤式」自治區。大學（中理城浸）近交通要道，要打可以即刻增援，打唔過可以即刻返宿瞓，主力都係本身大學生，唔係要全香港咁狂dum人力物力落去呀！

4 係同政府講嘅：塞交通唔係無聊玩屎忽，係以癱瘓交通為手段脅逼你呢個獨裁政權回應市民訴求，你一日唔答應五大訴求，你一日都要繼續食屎

5 係同受影響嘅市民講嘅：塞交通唔好怪示威者，要怪就怪林鄭五個月嚟都唔肯回應，如果你想快啲「回復正常」，唔該你叫林鄭答應全部五大訴求，你鬧示威者係冇用

po多次比你睇囉盲西

仲有中大唔係叫佔,除左本身係嗰到住之外,係嗰到學生就有權返入去嘅
要走都一定係popo走,走去叫學生走?
佔你老母?

管理佔領區好高成本
人終結有個傾向會結黨權鬥
內鬥損耗士氣傷害手足感情
影響仲大過黑警侵襲
吸取雨革教訓
Be Water
唔好比人捉到路
Be Creative
除左佔領，好多野可以做

食飽飲醉叫人走？

成場運動唔剩係得中大人玩

咁所以三條來歷不明既人就可以用中大做據點

代表中大同敵人談判

個三條友唔係大台係咩？佢地連cu su 既意見都無視

內鬥，爭大台，捉鬼已經發生

你要扮睇唔到

係要自high 以為士氣好好

走左就唔會有下次

你估校長真 係黃底咩

重申:唔係叫你宜家即走
自己睇時機

終於有個正常人出現

感謝上蒼

冇人承認既大台都叫大台?

咁你出去開記者會話自己代表中大都得啦

係入面種田打波玩mario kart 既人實係想留啦

唔需要有下次，因為唔需要佔領

回復流水即可

分化撚

你上次比賽輸左, 以後都唔可以去比賽。 因為一去比賽就會輸。 歷史教的

或者你試下了解咩叫歷史先

咁勤力不斷開post叫人走呀

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

拉

有人起，有人唔承認，咪即係已經有大台概念

而且有人爭緊囉

一有人爭就內鬥，戇鳩仔做大台又俾人當係鬼

然後又捉鬼

呢啲野全部發生過、而且發生緊

中大學生係中大有咩問題,留係學校叫佔領
黑警唔攻咪冇事囉,最多做執垃圾

只係經歷過雨傘
覺得以前行唔通既方法就要警惕
人亦都有個傾向
就係(必定會)重蹈覆辙

重申:唔係叫你宜家即走
自己睇時機
時
機

你講野都叫正常過弱智樓主

屌你上次泊大巴輸左，你轉全場緊迫

全場緊迫贏到開巷，你係要轉返泊大巴

打到中段，你飛現上次泊大巴啲頹勢又返黎

都仲要堅持泊大巴

咪戇鳩囉，呢啲領隊畀人炒鳩過好幾次啦

收皮啦 鬼AC

每一個PO 都係分化

但係對上活動就係年幾前

你又咁勤力回post 叫人留

推!! 英雄所見略同!!

［戰略問題］打陣地戰我地輸撚梗！要返去打游擊！

真

但當嗰啲問題出現咗，其實就冇乜分別。
大家咁多個月你都好怕變成雨革2.0
唔係中大嘅人好心走啦，o camp咩！

個問題都係個啲

大台、內鬥、捉鬼、嘉年華

你口講唔係佔領，實際同5年前別無二致

條友鬼嚟

感謝上蒼

對同路人
即使唔同意見
大家都口下留情啦
損耗士氣傷害手足感情既事
盡量避免
對家始終係有政治鬥爭近百年既暴政

雨革教訓
千萬不要忘記

你係咪佔領緊你屋企？

走啦屌你老母散水撚

而家呢啲叫據點 唔撚係佔領呀 出面仲有大把自己友係出面出緊征 同以前全港單一地點邊忽一樣啊

支持
街頭見！

拉啦屌
依家full control 2號橋
叫人走
一係on9 一係鬼

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

係守唔係佔

一

你呢啲咪低能囉

我地講既人根本一鳩樣

只不過我做attention whore

引你班傻仔鬧我

令呢種聲音可以大聲啲

不過都算，計劃通，多謝幫手推post

推

狗出幾十人 困你幾千人係中大
自己諗啦

大力支技 只要做到 一方有難 八方支持就可以
唔好搞咩佔領

係呀二噁英post 又係分化呀你老母

選擇性無視

唔啱聽就係分化

低能仔

推，一守就玩完

不分代 不割席
用自己既方法 覺得岩既就去做啦

堅守呢個原則 核爆都唔割

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

拉

走啦呀Sir 連登仔好清楚暴大有幾重要

認同

感謝上蒼

又有正常人

回想當初811機場又係咁
結果失去左一個春袋

屌佢老味第二日踢足球 真心屌左岀黎

散水撚出沒注意

一多人聚係度就變嘉年華
因為物資豐盛
比人一勞永逸既感覺
而家狗完全無理過佢地
由佢地係度廢
btw 叫誠哥送多2支紅酒黎

唉係呀

佔中守中

佔暴守暴

過程一鳩樣，結局恐怕都係

分化就分化啦attention whore
講到自己用心良苦咁結果表達就1999

你咁奇怪嘅 叫人死守又叫人走

正常人！

Sir 咪分化啦

Sir係咪唔知佔領點解？
不如上網搵下解釋再返黎開啲高汁post

同意

但唔代表盲目相信，唔批評

身為在場人唔洗你係到左勸右屌

唔走

笑死
流水式社運邊撚到有效
好心你呢啲低收入低智商低學歴嘅傻西就出少兩個post啦
你呢啲低下階層聽指揮就得架喇
唔洗你嘅意見

YES SIR!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

走啦連登仔

唔洗你代表暴大

我呢啲前暴大人都未代表到暴大

你地更加冇資格

點都好

一定要清哂啲證據先

你中大呢家咪變左春袋

你當日點玩人

人地咪點玩你囉

今個星期柒婆班友日日出黎講野
美國佬英國佬都出聲

預防二噁英中毒

阿SIR,你無腦姐，唔代表我地無

講到尾都係駁唔到

你自己都知根本內容一鳩

語氣唔同就叫分化？

以後我講1+1=2 再搭多句屌你老母

你都會話我唔係計數係分化

走la,阻住人地生活

紅完字未？走唔走唔到你決定

呀SIR係咪好鐘意大紅字

屌 大粒紅字就有道理咩
戰略價值你識條閪咩 番屋企屌水炮車啦

駁完又話駁唔到
點同你玩啊

唔講其他、紅色大字真係好撚on9
十足十大聲就會贏咁

睇到我好撚辛苦
同呢啲戇鳩講野真係好難頂

散水撚出沒

有據點就真正可以成立臨時政府

佔領係睇大家點利用

利申:唔係中大現場，所以知道不能要求太多！

但係只想入面嘅學生市民安全，
有啲咩事唔好死守，
Be water ！
人在哪裏，革命就在哪裏！

好簡單
有手足想攻其他區咪出返去各自努力囉
中大人要繼續捍衛山城咪返去守囉
Btw 各手足唔好再破壞山城財物啦⋯⋯好心痛：（

一開始叫人死守，因為我都係暴大仔，我見到暴大俾人攻我都嬲

但冷靜落黎諗，就覺得佔落去唔係路啦

呢啲咪你班撚樣冇既自省囉

仲有見唔見到二噁英post 呀

仲係木唔係分化撚呀戇鳩

拉 屌你老母臭閪

傻鳩你咁叻你點解讀呀

懶撚係醒，狗口長不出象牙

返大陸啦你 屌你老母

唔聽勸唔聽屌，自我設限

你係現場的話，真係要三思

pish 大台is on9

首先要知目標係咩
目標係守中大 威脅吐露港達到罷工效果
星期六日仲需唔需要？

散水鬼又出動

五毛mon po狗，走啦

認同
打陣地高成本低效益
好多P牌狗想人留中大

不割

暴大仔？學生證呢

起一起底

全部散水同中計黨post

說好的be water

關你個冷氣軍師撚事咩

流水式社運冇效

咁你到今日仲開乜野花呀，收皮啦

同埋我都唔想講我學歷

但見到你地成日以為叫我呀sir ，真係嬲嬲地

係度以正視聽，唔好叫呀sir 啦

要嗌就嗌doctor, medical doctor

叫我醫生都可以

無圖我話我係段崇智都得啦
無資格就唔該你唔洗係度吹風向
虧你仲話自己前暴大
留守自己校園就話佔領

樓主當撚左自己先知引古喻今
而家唔係佔中 今時唔同往日唔會一個中大就搞得散運動
警暴問題唔解決根本就冇可能民意逆轉
講到守中大就會冇人出黎流水抗爭咁
實則就放風屈鳩人入面搞嘉年華分化外面既人

唔想輸可以點

on9

暴大2000粒tg都守得住
天然要塞 我就唔撚信會爭權內閧
三毛走啦

中共水軍真係好勁
又BLOCK一個
不推文

原來係白卡on9仔一個

割蓆黨
散水黨
日日都係呢d打手
仲有無多d新意

外攻頂唔住輿論就內攻分化
派埋啲低質三毛黎開post點知係個白卡佬黎

又戰略價值

講左十萬次，你冇由上而下既指揮系統

根本發揮唔到你地ff 嗰啲野，只係一班烏合之眾

不肯接受現實既傻鳩

唔係紅底大字就有point嘎傻撚

輕鬆拉

又係駁唔到既傻鳩

你口中個傻鳩似乎係你
現實係我守得好地地冇啦啦要聽你個白卡佬講棄城
而家冇人想聽你講
到底邊個唔接受現實?

呀sir開波諗住中大守唔住可以圍捕
點知守到仲變埋要塞

佔乜嘢先，撤乜嘢先
中大人留在中大，係好合理嘅事

街外人想留中大陪下朋友傾下計，咪留
想去其他大學搵朋友，咪走

到中大又俾恐怖分子圍，你估大家真係會袖手旁觀？

行之有效嘅流水運動 笑撚咗
有效得過中大日日渣住公路呢個春袋？ 收皮啦垃撚圾

打爛晒啲建築大樓，打爛埋保健處，偷staff車渣叫「保護中大，保衛家園」？

我係中大生都笑撚左

前暴大係咪連Google都唔識

幫埋你

認同
早撤早著

一有爭吵內秏
鬼就會空群出動分化、抽水、破壞
現在是進是退
已出現重大分歧
每個人自己要加倍警惕
第一件事要做
就係唔好當同路人好似大波華咁diu
形勢大好
唔好自已diu散自已

其他野，手足同心傾掂佢

咁你去指揮囉
去現場用大粒紅字好唔好？

你鍾意講係守就守，係佔就佔

客觀效果一樣

你又知個啲係中大人 我都笑撚左

close topic 樓主個白卡仔夠鐘食藥啦各位

警甴最想你地留低

咁又係，就講尋晚記招嗰三條友都已經唔係中大學生

咁撚大間中大搵三個中大學生出黎做代表都冇

求其搵三個二打六出嚟講，仲要講野1999，笑撚左

打爛晒啲嘢就話唔係中大人係鬼做係外人做，不如話入邊一個中大學生都冇算啦

散水po 拉

正傻仔

幾時有講緊民意問題

講緊內部分裂問題呀屌

另外成為春袋呢一點，我係呢個post 都冇咩提啦

唔引古喻今咁點呀，又話從歷史入面學習？

剩係識屈分化，散水

好啦，除左爭大台，捉鬼，嘉年華，仲出現埋捉毛

同以前一模一樣

你都on9 佢地自己地方 走乜啊

good morning sir

物理要塞堅硬，我不予置評

但同出現爭權內鬥係兩碼子既事

事實係爭大台已經開始出現

唔好扮盲

我也覺得…現在有左目標地唔似之前基本流動…

出個post 咁多紅字睇到眼都痛
拉

拉多鑊

駁唔到就人身攻擊，成班傻鳩

係咪醫生，信就算，唔信就罷

而你班友一世都未夠智力做到哈哈

哈哈

正常人出沒注意

都係個句

咁你即時停止開花，ok?

論點論証論據

你拋得個唔似樣既點、唔知做乜既論據，但無論証

中學畢業未

紅色大字唔代表有道理

放撚左幾日負都冇人理你就識做自己摺埋啦

正常人呀，感謝上蒼

睇來你唔明守來做咩，你先應該要反思。
係你個心仲存在大台呢樣野

呢句啱聽

開花同佔領唔可以一齊做？ 而家有個更有效嘅方法，但係咪就代表其他野唔洗再做？ 阿Doctor你乜撚野邏輯來？紅色加Font size唔會令你講野更有說服力 分化撚

原來自己屋企俾人搞就用搬屋去解決

拉

同樣理念，認真po幫推

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

佔乜領
中大本身係佢哋嘅

希望真係有討論

其實我相信暴大仔既智力

但外來一定有啲傻鳩，剩係呢度都唔少

希望中大仔唔好太温和，唔好俾啲傻鳩撚

應進則進，應退則退

白卡仔當咗呢到係學術研究會 討論區渣傻閪

一句拉、分化、散水

都唔代表有道理

要走嘅都係非中大人走

收皮

我係可以自己摺埋架

反正我係外國，我份工又保我唔憂柴唔憂米

但我係暴大仔，所以我要出黎講野

我份職業都要求我對二噁英既問題發聲

到最尾我講咩我老母都冇權管，更何況你？

成個On9仔咁係咁紅色大字，以為咁樣講野就啱中大人走唔走係佢地自己決定，你係大台？人地做咩都要你批准？

客觀黎講大台雖然未正式出現

但有跡象已經開始爭緊

請用事實說服我錯

如果真係內閧既就散先

你咪事實囉 呀sir

咁你繼續做即係承認開花行之有效啦，咁你咪自動收左皮囉

我一直針住個點就係佔領守城冇用，仲帶黎多多問題，而且歷史已經証明左

我係doctor 都未敢話自己好叻，但就可以肯定話你知你冇睇清楚我講既野，一係就冇諗清楚

棄左中大點封吐露港

係啦係啦知你威水啦
咁有point就唔洗紅色大字啦
三言兩語間柒味出曬黎

開咁多個po叫人走

所以即係你冇point 囉廢柴
你啲傻鳩我諗學術研討會都未去過啦

不推文回覆

呢個係可以

但點執行你諗你

政府無錢到要搵個白卡仔做打手 笑撚死我咩

所以咁講野就一定唔啱？

呢家入面剩係得中大仔？中大人想走，非中大人唔走咁點算？俾意見唔得？

事實就係條橋用來幫手三擺
跡象都只係你推測，我夠可以話有跡像分化啦

又一放棄思考既傻鳩

［行動］和理非升級解困局

Agger

我一直指出係你既類比根本上既問題
所以我講緊既極其量都係駁論
唔啱聽既說話你想唔想聽
重點係你借古諷今 但情景完全唔撚啱到底你想點
都話我係段崇智 你咁都唔知我學歷？

嘩 我屌你老母你咁撚權威
撐你呀sir又唔撚得

其實就唔係太威水

我唔會一跳出黎就講自己咩職業

不過有啲傻鳩就好鍾意一跳出黎就估人咩職業姐

阿蛇攻唔入呀
走你老母

留返同你老母傾訴

開花同佔路一樣有效 但而家中大可以長期佔住一條公路 俾開花短期佔 更為有效 係咪咁難明阿doctor？
你有冇睇清楚我講咩？同埋佢佔返自己私人地方 同過往佔領有可比性？ 會影響到其他地區嘅運動？
重伸 道理唔係大隻字就講得出 你收下皮啦

打爛野唔係中大人 同入面無中大人有關係？
唔好偷換概念

好啊

人哋用緊條公路撚政府你識條鐵

我一直都係問？冇條橋就三罷唔到？

流水式係咪做唔到？

如果做到，點解要守？特別係守帶黎內部分裂既危機，而且令政府處在主動位置

呢個係我叫撤既原因，上個post 仲有啲巴絲打叫動搖到我

今個post 仲未有，請用理由說服我

你走啦屌你老母

Block

尼條友好明顯係鬼，流水式堵路無吐露港效益大

條友咁撚權威 撐一撐又話人傻9
我就只係up左2句

呀sir有官威的確唔同d

講左一大段野，都唔係人話

我想知既係佔領同呢家佔/守中大有咩唔同

唔知你答左未

當種種跡象都同5年前一樣（捉鬼、大台、嘉年華）

請說服我，點解過程一樣，但唔會去到一樣既結果

得啦知你叻啦，要吹吹大啲，段狗好叻咩

大家要尊重中大人既決定，由被動守城轉為主動提出條件既行為其實就係大家所講，一個轉守為攻既概念，相信佢地每一個決定都係經過深思熟慮，討論之後得出既結果，無論成效係點，都唔應該質疑佢地

辛苦曬阿蛇

啊sir攻唔入就係度開post
你知唔知中大人嘅屋企喺邊？
就係中大啊
sir 讀過大學未啊
住咗hall真係唔會返屋企架
你慳返啖氣睇住自己老婆仲好啦

所以你係大台?

好多MK撚周圍屌，講野冇內容一味屌

由最下開始回應

1. 紅色大字唔代表有道理，亦唔代表冇道理，我點樣表達意見係我既自由，不會影響我意見既對錯，簡單啲黎講，你吹咩。不過今次打太多野，今次唔紅字

2. 我唔否認佔領在於堵路黎講係有一定用處，可能比開花有效，呢個我係講極端左。但個問題都係，如果開花都做到堵路既效果，點解唔齋開花就算，特別係我地見到，或者預見佔領既問題。

3. 其實從來你冇正面回應過佔領既問題。一直提出冇可比性。我既觀點係，即使不完全相同，但當年佔領既問題已經開始係今次浮現。呢啲問題係毫無疑問會對運動帶黎影響，悲觀啲睇，什至會令今次既結局同上一次一樣

好高興有人認真討論，所以我都開返認真mode 講

我都希望我錯

政府用各間大學撚緊全港示威者
你識條鐵

你自己去中大講，我認同中大做法

唔質疑係好錯好鴕鳥既諗法

只有面對質疑，最後既決定先可以稱之為深思熟慮

而且我好質疑，所謂既提出條件，係咪真係有共識、深思熟慮既諗法

傻鳩，住足三年暴大呀

暴大只係一個地方，暴大仔先係最重要，明冇

撤=冇左堵路呢個籌碼，死得仲快

內部有咩問題就當場解決佢啦好冇

同意意呀

啲人一味屌人分化散水

冇用腦思考

所以個三條友係大台？

棄守好打擊士氣

問題係毒氣
dioxin本身無味,你依家係中大聞唔到野唔代表無事
而且亦唔會有filter擋到
你地係香港最優房既年輕人,唔好硬食

開心堵唔到路咩？一定要佔先堵到？

咁到今時今日仲做咩開花？

內部有問題，內部解決到係好事。解決唔到的話，唔該真係下定決心撤，唔好令到呢嗰問題成為致命既傷口

[black]陣痛，冇辦法

但如果守比撤既問題更大

就一定要撤[/black]

呢個亦係問題

感謝指出

唔佔暴大一樣做到 所以佔唔係必然

感謝上蒼

又一正常人

你撒出你屋企我咪撒
唔係就咪叫我撒

個三條友係有問題，嚴重打擊士氣就一定架啦
但呢家中大只係第四日，點解就已經話要全面撤退?
中大人係係中大到讀書，係宿舍到住，佢地退此一步，即無死所，黑警不定時突擊，某一個時候見你士氣低落趁機一網打盡
明白樓主有佔中分化後遺症，而三條友就正正spark up左個後遺症出黎。
但相反咁睇，佔領區既特性就係可以集中練兵，團起物資，提升士氣
[加上吐露港公路係一條重要交通通道]
呢家我地要做既唔係因為一的問題出現就放棄，而係要改善呢個佔領區帶出黎既問題[佔中問題]，並且使用佔領區帶出最大既benefit，使其他大學效仿。
至於開花同佔領係缺一不可，開花比返街坊手足搞，不定時擴大堵塞效果。
同埋唔好用紅，大字，有的核突，阻眼，相信就係你個post比較多負皮既原因。

你對得住重傷果60個學生?

五毛 拉

高興有人認真討論，咁我都認真講

正正係第四日已經出現呢啲問題，我地更加要保持警剔

佔領有其好處，我唔否認，但呢啲好處（如堵路）並非開花代替唔到

考慮埋佔領既隱憂，好難唔令人得出徹離呢個結論

士氣當唔到飯食，中大只係一個地方。覺得一定要死守呢個想法好錯，係自我設限

正正係黑警可以隨時突襲，中大已儼然成為一佃春袋，政府鍾意搞就搞，一搞全港市民又要支援，令到人疲於奔命

紅字大字多負評我預左，一來唔咁開post 好難多回覆，聲音唔夠大，二來我都想撚下狗

其實如果呢度啲傻鳩有啲真係中大，講真真係唔守好過守

爭大台分化捉鬼嘉年華就對得住？

走左好多

講多句都廢事，拉

希迌望係去芼存青

唔係劣幣驅逐良幣

唔肯面對現實既廢柴

你仆街死全家啦 流水式有乜撚野效呀屌你老母臭閪?
幾個月黎次次快閃每次都俾人捉百幾個?
換黎我地得到啲咩呀?
散水撚走開呀屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
而家係大好機會佔路達成日日被動罷工既最大好時機
時不再來機不再失 唔好撚走呀!!!!!
機場已經衰過一次 而家又衰多次 你班ON9可唔撚可以唔好再聽呢啲分化撚講
俾啲膽啦撚樣!!!!
雨傘同中大所有人為同環境因素都唔撚同
以前衰係衰分化同無勇武
而家又有裝備又有勇武又有補給又有民意 乜柒都有 係唔撚會輸架
唯一會輸既就係你班散水撚叫人走呀!!!!!
俾啲膽一齊打落去呀仆街
香港人無撚得散架喇 再散就散返老母閪架喇 BE WATER唔撚係散水口號黎架 唔撚識就走去GOOGLE下 唔好乜鳩都驚左就拎BE WATER黎掩飾
唉屌真係好撚柒嬲

香港只要一日仲有散水撚同左膠都唔撚洗旨意光復成功 屌

流水式冇效

請立即停止開花，謝

睇睇下覺得你係曲到圓

咁撚有效你話我聽
流水式對於達成五大訴求起到乜野效果?
對於拖垮經濟起到乜野效果?
又付出左乜野成本?
兩相比較之下係咪最有效率既方法?
係咪無其他方法可以取代到?

答呀散水撚!

走係要 但只係因為tg太多

幾個5毛ac 係第一頁做勢
樓主用大紅字

分化五毛撚 確定

紅色5毛警報！！！

pull

繼續幫你拉

答我呀！散水撚仆你個臭街
散完水之後有乜野替代方案可以堵路塞交通呀？
流水式佔路成本低啲定係二橋丟野落街成本低啲呀？
流水式咁耐以黎俾人拉左幾多個呀？
佔二橋呢幾日俾人拉左幾多個呀？
答我啦撚樣！

流水式令政府撤回方案

相反佔領未導致達成任何一個訴求

1:0

拖垮經濟，堵路，流水式一樣做到

唔好將呢啲三罷歸功曬係佔領大學度，唔該

都同意

中大死唔死守只可以講留返比中大人自己決定，
要撤退既反而可能係外援，外援們本人認為可以留返去其他區開花，
並且當日黑警進攻後佢地決定左死守就知佢地之後唔會貿貿然撤退。
佔領既隱憂係中大會有既原因我認為係有外援係鬼/唔熟悉中大既情況既外援。
而中大人係中大留守其一係歸屬感，其二係為了比個信號黑警聽，大學唔係可以亂搞既地方，入面係未來既權威人士，賢能都一一反政府，黑警想入大學校園將呢班高學歷人士滅聲是不可能的事
而個日好多人支援係因為呢到係第一間大學搞到煙霧迷漫，同埋個日既人手，物資對比起警力的而且確係完全唔夠，所以先會發生全城支援中大，圍魏救趙
中大比左個蝴蝶效應就係其他大學紛紛建立左自己既佔領區

哈
流水式令政府撤回方案你都講得出？
肯撚定你唔係弱智就係鬼
係勇武令政府撤回方案呀！！！
流水式係勇武既其中一個方法
但流水式令我地每次出黎都俾人拉百鳩幾個手足呀！！
佔領未導致達成任何一個訴求？
反送中以黎有邊次有佔領過呀？
立法會差啲可以佔領又俾你班散水撚吹散哂
機場差啲可以佔領又俾你班散水撚吹散哂
如果一早佔哂呢啲香港經濟命脈既地方，政府晨早跪低左啦！
一早就唔會有咁撚多手足要付出自己條命去玩呢啲所謂既流水式！！！

屌你老母臭閪！

咁勁 你落場出聲 咪做冷氣軍師

SHOW BLOCKED USER - 生化毒男

如果入面只剩低暴大仔，我認同未必會出現佔中既問題，但人手少就更難守，一攻即散

但太多外來人，又大機會有傻鳩，有傻鳩就唔守好過守

對地方有情意結我明，令客觀環境黎講真係要撤，唔撤都要有撤既計劃

我同意留返俾暴大仔決定，但正如我上面有講過

暴大仔要man up，唔好俾啲聲大大既傻鳩主導

天佑中大

咪正正係勇武只用流水

已經足夠令政府撤回囉

咁做咩要佔領，點解要陷於被動，點解做個春袋出黎俾人撚

佔領一個戰果都未有，你就幻想佔領可以幫你解決問題？

天真，定真係曲到圓，定還是真係中學未畢業

Show blocked user - 事實、反對聲音

繼續拉

我再講多次 屌你老母呀

走你定母

P 牌幫推

唔記得不推文 自膠

你推左喎ching

幫你繼續拉總之都係個句 冇其他suggestion又唔落場傾 唔知咩心態

走你老母

所以係希望情況危急先會有外援前線上既支援，其他情況許何可以留返比中大仔或者其他和理物資兵

Suggestion 俾左 視若無睹

心態在於擔心，但落唔到場

所以俾意見，希望有多種聲音傳入暴大仔度

拉
邊度人都好
中大有事就入中大
出面有開花就出去開花
唔洗叫人走叫人留 自己識諗

講好容易

事實係冇大台之下點做到呢個情況

暴大呢家成個無法之地咁，一定好多傻鳩入去趁熱鬧、玩

Mario kart 已証明左

你趕到/呼籲到佢地走咩

佢一句彈埋黎暴大已經唔只係暴大仔既事

吹漲

sir我屌L你老母。。我朋友D 26連日上去幫手抽水為左咩。。。好多錢？？
大學都守唔到俾狗攻左入去會點你自己諗

冇咩點

只要入面啲暴大仔平安，全部一齊再出去開花

搞掂

唔好對一個地方，一個死物太多幻想

比suggest比到屌9人 起哂鋼
以前都常見啦

通常係咩人 大家心照
就算你唔係 都會比人懷疑

權威到咁 唔怪得人拉你個post架啵
我係你就重開post啦

總之入黎幫手既都係想保護大學免被入侵，回想第一日一方有難百方支援，出於愛既幫助係唔會亂咁破壞校內沒有必要波及既設施及破壞更多校內地方，同埋入鄉也會守返人地屋企既規則，小心卧底除左狗，仲可以係黑藍演員，唔係叫人捉鬼因為沒完沒了既，但係要時常警惕，年輕人加油！

光復香港，時代革命。

認同 兼繼續拉

團結先可以贏

拉!

老實講好權威咩，我真係唔係好覺

有巴打認真討論，我都有認真應，有修正

同埋講真我都好客氣好冷靜，不過大家係咪覺得太刺激🤪

同意

所以要避免分化既局面，即係佔領

不受傷, 不被捕, 已經係贏

散水閪走啦你

正式宣布

根本暴大仔入面都有撤既聲音

仲話一定要死守家園，做據點打飛機個啲傻鳩

可以食屎，同我道歉

辛苦咗咁耐點解會走回頭路架

呢班外來傻鳩先係最大問題

暴大仔themselves are fine

學黑警話齋

摸不著頭腦

弊多於利呀手足們

快啲宣佈保衞戰勝利返返去社區
學期腰斬咗已經贏咗一小戰
個運動一百五十幾日都唔使佔領，而家亦冇必要佔領。

細number
善用起底功能

宣布勝利然後撤係最屈機

有下台階，同時落鳩黑警面，打擊對方士氣

暴大及各大學嘅你們絕對係我地開花反抗嘅支柱呀
🥚🔨🏰 真香港人.唔好中計呀

明察！
不過有啲傻鳩起左底都仲當我係鬼
笑左

冇佔領區係好事

我係傻鳩

其實係咪我太串你唔開心

我諗有認真睇好難會覺得我係鬼？

邊個有意見不如自己入中大傾喇！

老狗認同

係呀所有意見係暴大以外立即變得毫無價值呀

傻鳩

[死諫]覺得手足有咩改善之處 請入黎留言

推呢啲

希望啲手足傻鳩唔曬

聽得入耳

唔係要走，係要有系統咁重整

非嘉年華式

［行動］和理非升級解困局

陳義過高，難以實行

但都鼓勵一試，兄弟爬山

新行動可能有新景像，要一試

上面唔記得quote你，sor

唔洗sor

你真係好趣致師兄

想認識下你

學歷問題再問好似太串

想問下你平時有咩嗜好？

收皮喇 分化撚

拉你啲post

咁睇得起我呀

你既嗜好，人生既一部份就係拉我啲post

即係你都太迷戀我姐，唔好咁啦，我有直的

同埋我有女朋友

hi Sir

係，入面太多唔知乜野人

hi sir

呢家就算標題黨 玩反串 都會惹人懷疑或者搞到其他巴打hpyer attention而比人屌既時間

你用一d串串貢既口敏講野
你識唔識咩叫瓜田李下

無限拉